不如政事台改名做禎事台

橫掂所有游B嘅post都會搬過嚟

然後將所有政事 私怨post搬翻去時事台
禎事台獨立

點睇呢類型既野？

呢啲五毛未有連登前已經追擊緊游B啦
只係而家無咁多所以顯眼啲

So what
等睇爆料啦

如果游B唔係refucking of 支那就應該無呢堆人出現

都係果句
掃蕩變態痴漢就是最終目的
因此post左圖就已經完成任務

響攝台
就更加明確，清除呢堆痴漢主持既Lihkg攝影group同環球膠頻攝影group

從而令攝台繁花盛開

腦魔誤會左以為唔比貼游B

傻既
邊得閒理腦魔

佢名人榜上有名喎

呵返腦魔

而家有人蝦游B

正義既腦魔點做先?

Me都榜上有名

一齊開個游B區慶祝啦
（唔好貼bam圖）

政事台=游B台

我建議攻入攝影台講游B
睇下咩事

攝影台唔比講影相？

晚安兄全力支持

任務交比你

傻的
我主力掃蕩騷擾女仔既痴漢

我頭先試過攻創意台但無事

因為真係有創意嘛

都話左唔好一開波就游B
逐啲逐啲滲

要諗下用咩代替

攝影台/創意台就講PS
時事台講同游B合照既人先
之後出游B